其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(83)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要幫手置頂，價錢內洽
三年後未出到pool樓豬會埋單

35

收返埋個35

居然贏左0.5s

你是咪有六舊覆機

依家冇啦

樓主可否賣我單

以前有 夾唔夾得死蚊

等我三十路你仲未有先

沖涼原來爆咗po

新po

以前乜運動都玩

唉，依家已經融合為一舊啦

咁勁中出大哥

呢句曾幾何時聽過 等你乜乜乜無人要 我要你

叫聲大佬
巧勁

其實幾sweet如果兩個人都有野

真心覺得勁
我都想要馬甲線

屌吖

我都聽過

然後條友有女了
似乎呢句野比咗唔少動力佢

點解依家唔玩呀？因為做野忙冇時間？

我有講過 之後個女仔問點解係三十

聽到真係會會心微笑

馬甲線又係好靚

我想手有線條

一黎做嘢啦
2黎生活習慣差

主要都係懶

係囉屌
我心諗
早啲唔得咩

我都想有

好性感覺得條線
舉下水樽呀春春

咪懶喇～做返多啲健康啲

手臂粗著tee好好睇

我聽日就去尖行斜路！

我好粗

女仔手臂粗就好柒

變左3分鐘熱度

兩樣都想要
想練埋腳

慢慢行～用patpat同大𩨨力，唔好用左小腿呀

呢個真

條手臂靚係好好J
又實實地咁

我算唔算

唔可以咁

巧難

好鐘意摸

啱架啦 行斜路辛苦啲 有用啲

會feel到邊忽攰架嗎～

好多野都想改變
希望可以堅持到啦

唔好太大隻

行樓梯得唔得

遲啲跑埋斜路

堅持真係好難

小肌就好，爆肌不了

勁撚辛苦 大𩨨大爆炸

樓梯練到屎忽架

係

太粗又唔好

我想操到the rock咁

好撚眼訓 收工未

好考意志力

係一定要
恆心毅力好緊要

啱呀 女仔要幼

好大隻

好撚型

跑過一次 彩虹黃大仙來回，攰到喊

著背心會好肥

跑步我真係會食哂屎

想練靚背

咁識分
諗住急步行可以多啲汗同練氣

你地成班唔駛返工

我都半食屎
都係平路啱我

會冇曬肢覺

Gym房大部分靚女都操腳同三頭

我跑平地都好辛苦，可能身重

喵兄好耐冇見你啦

羽毛波個日教你分！！！！！

係 訓練不足唔會再跑個條路

跑慣左就冇嘢

背又係好正 我駝嘅不過

Why not all
背都好緊要喎

嘩 出現了

我間唔中都會跑下斜路

落坡嗰時好正

愈夜op熱鬧
訓了，早抖

我又唔太覺喎～～～
可以改善姿勢睇落靚啲

睇舖

每次跑都跑到想死
係咁望鐘係咁想快啲去七仔買奶

巧嘅花cfu

撞鬼咁既反應

但好傷膝 我四頭唔夠勁

我program 係胸-背-膊-腳 輪住每日做唔同大肌

早抖100光年

跑又跑唔郁
單車又爆菊
只可以去游水

游水

前日操完腳仲痛緊

我以前都係workout主要腳+abs+手咁，好隨心

個人企得直都好緊要！！

miss u

小心身體先可以長玩長有

多啲跑

冇錯，呢樣我難啲

Feel 到腳趾會痛

打車輪先

係
有時會行落去

伸俐？

懶

我係肌肉每次都要撕列 先操到野

呢個po個個都運動世家

今日淨係膊都操左兩個鐘

為左靚

你肯定唔會塞其他嘢入嚟

去游水先都係

你想要乜

好！決定聽日唔再懶好似係

游水最舒服 不過可能係我慢

要互相鞭c策

好想操到你叫救命

想睇

sausage

游水我好比心機游㗎

跑步要夜晚落去跑

black？

今日個肥妹都被教練操到不要不要的

洋腸

矛錯！！不過打字已經攰咗

等個泳池開返我都要去玩下水

我都係夜晚先跑

頭寒定先係咪輕鬆一半

呢句野相有歧義

春就交俾你啦

六月先開呀
上次執哂野行到門口先知

Match

會架衝力太大既話

唔會

去完旅行返黎剛剛好

行好好多 唔駛食哂啲力先喇至少

一齊
我可以去搵你跑㗎

又諗鹽野

呢啲都ok既，不過都要小心

效果明顯啊 小腿肌肉出返哂黎

睇個斜度

性暗示

你地可以一齊跑同游水 跟住一齊返屋企

我地都可以一齊踩單車游水跑步跟著返屋企

點解你都咁鹽濕

瞓咗都激返醒呀！！ 咸呀！

我唔想要舊肌肉，太大舊好撚柒

原來傷咗 咁就就住啦要

我係由肥腳 無哂線條 依家出返哂

上慈雲山個條攞你命三千

啱呀小腿舊嘢好肉酸

你話操春妹先既

佢大過我 要叫春姐

嗰個痴線㗎

不過油塘上廣田嗰條都唔差

已經好返哂 但戰友已離開

有成果正呀

下屌！ 乜係咖

好醜樣 好想坐一個月輪椅等佢萎縮

揾新戰友！

係啊 姐姐

要SL一個月

未跑過咁遠
最多去到觀塘

touch wood 啦

我都想 順便練手臂

拉多啲筋等佢鬆下先

冇跑過

毒撚都係要一個人

嗚好老
骨頭脆

但一個月唔郁真係寧願死

都勁啦

好！

你大我少少姐 應該半年都無

一定唔洗

就喺呢度組隊啦！

下次你可以試下
跑到你不要不要

可能我九龍灣起步呢

減肥小隊

我有講過我幾老咩

乜都讚左先講

大家為左減肥無所不用其極

我有昅你嘛

厚德邨長

我覺得會跑已經扺讚

冇錯

而家嘅意志好高昂！！

不過聽朝應該冇咗回事

訓先7點幾要起身

數魚尾紋唔準

聽日提你做運動！

早抖

動物係唔洗提的

你都不要不要
咁我收硬皮

記住02:35呢一刻！

花生都嗌不要不要

我好渣ga咋

食屎啦傾完仲精神，我要瞓呀屌

你跑開

我跑都有既 係醫院跑

又就嚟三點

我好斷斷續續咁跑開咋

短跑無敵

跑運動場好辛苦好似永遠都冇終點咁

我要瞓覺呀
聽日又要對數呀屌

因為真係冇

好過我
我既斷開係斷好耐呀

短跑腳粗

瞓啦 聽日做運動呀

我又2個禮拜冇跑了

所以咪練多啲長跑

試瞓先

去跑啦

下星期都係去游水先

跑步好難有動力

早抖春

過2日先

聽日做番sit-up 個啲基本野先
早抖

weak啦

早抖

真係貼左我tg

Lm

樓豬做到嘢

幫你改咗少少啦

nth

可唔可以當我冇貼過
唔想比人起底恥笑

新post牙春直接選妃

你tg乜都冇呀
有人add你咩

幫手拖乾地下啲水

Strong 春

agger 冇相果d貼黎都冇用

咩水黎架

每日五點幾都醒一醒

Btw tg 得一個人add 左我

你個id原來係真

邊個？ 在在？中出？卡比？

好似係新會然
個id 時真時假

真係會有人add

而家係真

我無add

機會來了

越睇越唔對路

依家係假

又唔係女

早晨

Scarlet witch

揾過一次而家仲揾到

朋友唔怕多

好似同thanos拍過床戲

偽毒100

Thanos或成為最大贏家

牙春 尋晚訓唔訓得著？

差唔多三點
仲好精神呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Natalie portman

11

12

最緊要精神
我仲係好眼訓

今日有冇遲到

早啊！

早

成班都唔使訓

遲到係必然 差別在於遲幾多

除咗頭個段時間會準時，之後都無動力早起

好眼訓

自從知道無同事會準時，我就無再準時過

肛肛

老人家

我為咗要食早餐，一定會早兩個鍾起身

早
你哋每日瞓幾多個鐘

兩個鐘
傻的嗎

慣咗唔食早餐就唔駛早起

佢地唔使瞓

春你訓咗幾多

尋日三個半
前日再少啲

琴晚5個

一星期加埋有24既

我weekend 瞓好耐

好痴線

weakend

我瞓7個幾8個鐘

你weakdays

羨慕
瞓得着我都好想瞓

牙春果d上到三點幾第朝六點幾又online

半個鐘冇乜分別啦 唔食會頭痛同燥底

me 十二點後自動熄機

好demanding

兩個鐘係咩早餐

習慣咗就瞓到
以前9點幾就眼瞓

有分別
每日都瞓多一陣係一陣

超眼訓

我1點已經頂唔緊

黑人問號

未夠1點已經頂唔緊

聽講佢要人逐啖餵食

早晨呀咁多位

叫下春先

背心仔熱褲港女發現

咁仲要屎頭執眼耳口鼻嘛

我都好想早瞓呀

我以前都係 大約3歲前

我九點幾都好眼瞓，係十二點開始精神

牙春遲過人訓早過人起身

早啊馬高

返工好求其

呢排懶到得底妝同眉

我係兩三年前嘅事

我過咗兩點就會精神 所以要早啲瞓著

你咁清楚

我既生理同心理都唔容許我咁早訓

出街都好求其

頭都唔gel

我心唔想但我身體幫我揀咗早瞓

好驚gel得頭多會禿頭 搞到唔敢gel

講到唔gel 唔會咁

聽講你同佢互相餵食

基因問題

Lingling 你又講得啱

gel屙back要搞好耐
橫掂柒開所以都唔會再gel

咁早我仲訓緊 唔巧意思

愈老愈捱唔到夜

我左手餵右手 右手餵入口

差d發癲禁咗呢版個print

我返工同街一樣，唔化驚比人拉坐監

影低貼喺枱頭

Cfu 你都唔老

岩呀 有朋友廿七歲已經barcode頭

不如整個 請餵食 牌掛頸

餵咩俾牙春

點會，牙春唔化都最靚

Cfu
但而幾天都捱唔到通頂 就算去倒數呢啲日子都好早返歸

是咪通常老豆無個仔都無？

正路係 但有基因突變

呢幾年

甩頭髮真係世紀大慘事

應該大狒狒冇人餵

肉

上次倒數急尿都喊

捱完夜要瞓返一日
我星期日就係咁瞓咗成日

出街會全妝 返工就不了

古有佛祖割肉餵鷹 今有靚仔煮肉餵春

唔知喎 話說禾老豆以前都好少頭髮

一日都補唔番

有無禿？

搵份海洋公園parttime扮動物

都禿禿地

通唔到頂就老 咁me未後生過

細個同frd出去打通頂機 都會打打下瞓著咗

所以我呢幾日都係咁眼瞓

我見我有fd已經開始噴啲唔知咩落頭皮話會好d

你呢啲叫嗜睡

真係會 有排補

me已經放棄治療打算老左自己入老人院算

其實玩起上黎都頂到
不過會頭痛兩日

致少年時代～放肆而無害～

矛得救了

個人會好燥底

咁禾又唔會
d柒毒通常包容性好強（包容自己）

羨慕你想哭與笑時哭與笑永未顧忌
煩人煩事不愛理便不去理 自閉天地

咪放棄 有fd 93開始甩頭髮 勁抑鬱

早花

我都覺得自己冇咩頭髮

叫王子來救你

我頭髮同眼睫毛都好易斷

唔要甩頭髮

但仲係keep住染髮

禾暫時都未
可能老媽子果邊多頭髮

見佢拍住拖都甩頭髮

所以我走去買左hair skin and nails formula d supplement 食

平衡返

橙！

拍拖壓力大覓頭毛好正常 好似係

母親的抉擇

馬高的抉擇

公主得唔得 王子留返俾cfu你

有冇用

要女定要頭髮

到時唯有去哈佛織髮

囡

我深信如果禿左陳冠希都好難有型🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

唔g 食住先

多謝cfu

後生既希哥可能得

有冇嘥易fat架
咪亂食喎

我唔直接答你.

維他命黎
有個fd讀呢科 話可以食

我都甩好多頭髮
啲眼睫毛又甩

Seed c

問題一

你覺得有頭髮既你靚仔d
定無頭髮既希哥靚仔d

早在

秒

眼睫毛會唔會甩到無晒 成日甩

要交配不了

我做熊貓個friend ....

五十惠真係有用
非打手

次次甩都好心痛

有冇諗過老人院收唔收

獨居死都唔要入老院

真係甩少咗？

呢個真
遲早變禿頭

買過TALIKA眼睫毛精華 有用

一日未放一日都未知
同埋第一份啫

好似多咗頭髮

老人院唔收150以下

Mark低先

睇唔到 唔收

me點都是柒架啦
呢個唔是apple to apple既比較好無呀

冥頑無知 卻更會自由做你自己

希望增高丸有用過到150

已經好禿

咁要小心

唔係嘅話要染埋頭皮

索性剃光

佢而家已經用緊尿片

望住隔離個表白po
我對眼睇唔到野啦

比d自信

邊有呀

有用團購

之前會用missha嗰隻粉遮一遮而家懶

希望下次刷到個靚首抽

仔就話剃啫

有呀 成日俾人話冇頭髮

u 高過150咪食啦
拉高哂條curve

又吹左差唔多兩個鐘水 interview 慘過番工

我比髮型師話好多頭髮

毒撚最忌

講左咩

講左乜呢

不嬲自信儲得夠錢入老人院

條curve咁柒低 呢到全部人都過呀

曬命

快啲搵到工就可以扮工

髮線太低 要剃

U 好寸喎
是咪玩人身攻擊

扮工好呀

走呀
我以前都好多

Ling ling

呢排冇得扮工

老人院而家好貴

佢話我啲頭髮好薄咩髮型都唔整得

咁D毒居毒撚點算

好耐冇呻悶

啲服務好真心靚既要成四皮一個月

係呀 148

窮撚平既老人院俾人虐待仲要排番一年半載先到你

咁ME都是搵個山窿呢埋等死算鳥

仲要有風化案上新聞

40000 我自殺算啦

信唔信禾一掌打碎你天靈蓋

應該有排都唔悶

@cfu

橙橙怪B 幾時入波

佢話我樣衰 去橋底剪都一樣

死咗佢巧過

Me 唔識功夫

彌敦道9號

好夾

40000個啲阿婆全部都有四五個仔女養先俾得起

住劍X個啲又俾人虐待

都係裝個平安鐘係屋企算

斗令剪個頭

世上沒有偶然

有病又冇人照顧真係死咗佢好過

有的只是必然

只要想逃避 被窩總可以抱緊你

花生女神使乜住老人院

老人院都有風化

同seedc match 左

再咁落去我真係會 巧驚

我知呀

實際原因？
無做野幾耐

留返d宿位比d四眼毒撚ok?

組團租個單位互相照顧

牙春咁鹽濕都未聽過？

最多我食少啲肉腐爛都冇咁臭

@148條女牙春

唔住老人院
做獨居長者
有咩事要隔離屋覺得臭先報驚

大家對我有誤會咋

係對老薑冇性趣

記得我沖涼沖最後

我沖得快 我沖先

Cfu我幫你擋

不要說了

個個都知 無誤會

食飯了

我會記得

食飽了

等開飯

好餓

Cfu好偉大
幫你約女睇戲

食左m 記 朱古力新地連花生

講真先好 唔好呃我

食飽仲咁既樣 唔好食咩

食飽要返工啦

捐入枱底靜雞雞食薯片

總好過食唔飽, 但都要返工

好樂觀

我見到黎緊六更個更表就唔樂觀

真

返咩 P完再AN?

幾時！bkmarked

食左佢

PAN基本野啦

發現黃埔都算係香港一片淨土

辛苦花女神

花生加油

Lingling係黃埔？

不過有咗地鐵站都多咗人

要問d囡

到

去左hunghom 準備去新蒲江

有左地鐵站先第一次去

仲慘過連返8更

好掛住啲野食

用生命值硬接

紅磡淨係識食串燒果檔野

個芒果格仔餅

之前返紅磡都好似冇食過啲嘢食

ME以前都是食十五蚊車仔麵多

黃埔可以同你lunch

睇到都口水流

我懶都係車仔麵

三送十五蚊真係窮撚救星

住黃大有錢人

原來咁多節目

有一年係hunghom 讀書 真係好多野食
黃埔就矮樓加地鋪

金廁所果邊食野堅平

有活動

LINGLING快JOHN

Lingling莊？

有無detail

22 partyroom

幾時啊

咪擺左你上list囉

呢個ok
但我毒 唔介意？

我做spider-man

未定

你問吓啲偽毒介唔介意

發雞盲

偽毒先係主持人

你都好似係偽毒

其實係咩時間

好亂 咁應該無問題

咁係咩時間

推到多人食g

推到多人食h

推到多人食i

推到多人食j

H

淫春

禾是矛的

我我我！

20是咪firm已con
牙春是咪jar fit 人

[member]咩理由 [member]

上水 今日好忙

在在加密手打

肛肛二十得唔得閒睇戲食雞

唔係呀打字打錯左删走埋

得 好多節目

活動討論完左
真毒正式進場

咩ec牙你

下

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

派左膠

斷你囉

剛剛都hey0 me

大家好

訓醒

1001

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

1009

2018

1010

1011

1012

1013

1014

1015

1016

1017

1018

1019

1020

1021

1022

1023

1024

1025

1026

1027

1028

1029

1030

1031

1032

1033

1034

1035

1036

好痴線1秒就回到

1037
手速王

仲唔係我

又真係未到

1038
30幾個二樓唔係浪得虛名

又係到等1001

1039
當然

得喇，叻喇

未到